有無人有興趣想搞讀書會/ 分享會？

我同我個fd 想定期搞讀書會/分享會

題目：文學/政治/哲學有關

形式：
線上+約出黎小型聚會咁（一個月一次）
每次出黎圍繞一個主題傾
主持簡介講下個題目
然後有幾個討論問題咁大家分享
有少少似返學做present 咁
但可以再傾個形式

有無人有興趣？

午夜講場好正 gchi

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

yes

本身都有呢個念頭

好假的肥仔？

讀書會 返校

有性趣

幾正喎

come come come
其實好似以前有人搞過但無繼續落去

有興趣

come

支持！

人來呀

留名

認真有興趣
出嚟做嘢之後好耐冇讀過書
以前中學有讀書會，大學時期間中去吓創book cafe聽作者分享
而家真係少少都無

所以先搞
同你同一個情況
唔想變廢老要持續進修

咁依家嘅計劃係點？

LM

lm

首先歡迎新加入既巴絲先～我總結下我地傾左讀書會既形式先︰
【線上】TG gp 公海討論 - 任何主題、形式，隨時分享
【線下】定期聚會
地點︰荔枝角Studio
日期︰每個月大家夾一次（可以再傾）
形式︰
1. （事前）係book list 簡一本書，同埋睇下邊個主持人
2. 聚會當日，大家自我介紹下（名、大概讀咩、有咩興趣咁，好free）
3. 主持就果本書，講少少基本概念同知識（少則5分鐘，多則30分鐘，睇下想講幾多）
4. 搵人讀其中一節、一段（for 事前完全冇睇過本書既人可以pick up到）
5. 自由討論（可以有2-3條討論問題）
費用︰要夾場租（每人<$50，個場會提供小食、飲品、茶水）
*另外個場有投影器，可以有短片/ppt分享咁

有, 身邊好少fd有讀書既習慣,
就算有都好少分享

Come

有 但最近肺炎唔係幾想出街

有